閃電王麥坤應該買車保定人壽保

閃電王麥坤應該買車保定人壽保

買份有埋個人意外保嘅全保

答案係意外危疾保
因為佢份人好 silly